終於發現到炒股必勝方程式

就係同千頌C對賭

唔係麵哥？

時間真係証明千頌C係on 9的